{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075444?place[place_type]=GID&place[gid]=1075444&place[latitude]=36.5475646284&place[longitude]=128.738674519&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 해적선 펜션 & 게스트하우스"
    },
    "text": "海賊船ペンションは、自然とともにくつろぎの場を提供する宿です。 客室内には無料Wi-Fiとペット同伴が可能で、屋外バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しています。 水泳を楽しめる屋外プールでは、水泳帽や水着を着用してご利用いただけます。 ペンション内には様々な付帯施設があり、カラオケ、フットサル場、ダーツ機、UFOキャッチャーなどが楽しめます。 周辺には様々な観光地があり、安東河回村、陶山書院、屏山書院などを訪れることができます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、予約状況によって予約不可および予約キャンセルとなることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名称は何ですか？",
            "answer": "海賊船ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場では何が提供されていますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場では炭とグリルのセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "屋外プールでは水泳帽や水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケ、フットサル場、ダーツ機、UFOキャッチャーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には安東河回村、陶山書院、屏山書院などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合でも予約可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合でも予約状況によっては予約不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は予約キャンセルの手続きが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 393
    }
}